召集所有失業的面孔

25歲 唉...

三個月，已經不想投入社會

日日起屋企hea就爽，但係一諗到就嚟洗曬D錢，迫住要返工就煩

抖左四個月 都覺得好攰
個人可唔可以唔好咁懶啊？
講緊我

已經10個月，定期返下pt
但就快洗晒d錢

一畢業就失業

我老婆失業6個月
我感到有啲壓力

我都好驚第時係咁

兩年

兩個月

大家一齊加油...

你家庭有無細路仔呀?

大人唔食細路仔都要食...

岩岩加入失業大軍

就快失業
求安慰

有無人要派興趣班傳單
底薪加佣金制
有意可whatsapp
55441558 陳先生